請大家多d做文宣係727光復元朗呀

唔係728,係727呀

推